\begin{frame}{Jak sprawić aby ludzie uwierzyli we własne siły}
	Zachęcaj innych do poprawy. Spraw aby uwierzyli że mogą się zmienić. Nigdy nie mów że do niczego nie dojdą i nic nie osiągną. Jeśli im to powiesz może to zadziałać jak samospełniająca się przepowiednia - tak samo kiedy powiesz im że mają duże szanse na sukces. Po co więc odbierać ludziom nadzieję skoro można im ją dać?
\end{frame}